---
titel: Jong N-VA UGent
id: nva
naam: Jong N-VA UGent
verkorte_naam: Jong N-VA UGent
konvent: pfk
contact: ugent@jongnva.be
website: https://ugent.jongnva.be/
social:
  - platform: facebook
    link: https://www.facebook.com/JNVAUGent/
  - platform: instagram
    link: https://instagram.com/jongnvaugent
themas:
  -  politiek en filosofisch
---

Jong N-VA UGent werd in 2007 opgericht en is een Vlaams-republikeinse studentenvereniging gelieerd aan Universiteit Gent.
Tot doel heeft de vereniging geïnteresseerden op een studentikoze manier wegwijs te maken in het politieke leven.
Jong N-VA UGent zet zich in om door middel van debatten, gespreksavonden en lezingen het politiek bewustzijn onder de studenten aan te wakkeren.
